有咩渠道捐錢俾日本去救濟水災？

雖然我國都有嚴重水災，但考慮到現今我國既經濟幾咁強大，而各位藍絲/小粉紅都成日恥笑外國點樣無錢點樣窮，作為地球村既村民所以我認為都係捐俾日本呢d貧窮國家比較好

天佑日本

會唔會有啲伏既會靜雞雞拎左啲善款比左大陸架

日本Yahoo可以捐, 收信用卡
大家可以試下
朋友用香港卡話OK
但要先開個日本Yahoo AC (應該唔難)

香港有冇團體? 搵周庭?
光復九州, 和你抗逆